
                      Totalmente sorprendido y para muy bien. Historia original, efectos especiales y escenas espectaculares. Un 10 para el director George Miller. Un gran lavado de cara. Muy recomendable si te gustan este tipo de pelis.
        
            